多謝微信❤️多謝國家❤️

加埋微信25蚊減十蚊 M記免費不是夢

中國香港是我家

兩樣都係垃圾